好攰 依一個星期經歷得太多嘢啦

有好多嘢想講 但係又唔知可以同邊個講

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

我可以聽你講呀，你願唔願意同我分享呀

願意聆聽

好精神
日日跳閘身體好

搵姐姐傾

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

姐姐有新歡

唔敢跳 有苦因

我願意

我同你傾

就嚟10點，一陣大叫，一堆人同你講，講完都冇人應，再入嚟傾

多謝姐姐

光復香港

其實一路都係我鐘意佢 佢唔鐘意我 只係我自己放唔低

真係姐姐嚟

我諗有200萬個居企人願意聽你講野
如果聽日有機會見到你，好希望你願意講比我聽

我只能夠暫時退場 對唔住啦手足

唔緊要
休息夠再一齊打online game 發夢

大家煲底相見